九龍塘站出事死人係遲早嘅事

九龍塘站北行月台 19:10 24/01/2018

個個係咁逼
個個都超哂黃線
個鼻同行緊嘅列車得返一尺距離

跌咁幾個落路軌
俾架火車車兩車
係遲早嘅事

啲香港人又自私
係咁推
淨係掛住自己上車
阻住人落車
。。。

紅磡站都係啦 成日一堆行李飛車黨周圍撞 成日都驚俾人推咗落去

唔係死我咪得

一個爆炸死好多人

當有人被推一不小心失去平衡就會骨牌式墮軌

先唔屌你自私，但你又知唔會死你 ？

報驚

衰啲講句
大圍同九龍塘十幾年都係咁

要等沙中線通車之後東鐵過海裝咗閘門先解決到

3架咪算少，金鐘閒閒地都5架，3架係at least

羞唔羞啊
等三架車都拎出嚟講
金鐘等四五班車係例牌

問題係九龍塘無幕門同月台太窄
容納唔到咁多乘客

所以從來喺呢啲車站等車都係貼牆等就算

上年做冬放工九龍塘逼撚到企係邊位
黃線算甚麼

補番

死還死 唔好阻住港豬返工放工
Who fucking care?

有個阿伯頂住我 搞到我企唔番入黃紙
叫個位阿伯企後d 結果被個阿伯話我打尖

香港宜家質素真係..........

我試過5架

一有支那人推我即刻用背脊頂向後推返轉頭
理得佢比人夾企唔穩 總之未到黃線之後都唔會停

D廢老真係好撚鍾意扮撚哂野係側邊ZIP入黎
上次個廢老拖撚住個細路係我面前打尖
即時捉撚住佢屌撚左佢鑊金
條廢老仲要死撐唔撚係打尖話咩唔知呀 呀呀呀咁撚樣
愈屌愈大聲結果成班人望撚住佢先識死死氣行返去後面
個小朋友最撚無辜好無奈咁望住個廢老

拖撚住個小朋友都唔識以身作則
有呢排垃圾 香港未來真係無撚得救

呢班垃圾真係唔知乜撚野思想黎
同班支那狗一樣無文化無規距自撚私到仆街
真係終極社會垃圾 阻礙社會發展

諗起 gantz落 路軌 比車撞

多人唔緊要 大家識規矩就齊齊開心

係日本住過3個月 條JR山手線日日朝早7~8點上野返吉祥寺
係就係好撚逼好撚多人成個月台都係 但D日本人係會識規矩靠邊企比人出
唔會推前推後打尖 就算有都係拎GIP果D中國支那同韓國狗
題外話D泡菜狗又係唔撚識排隊的生番來

就算等成4-5班車梗逼上車都唔會好似香港九龍塘咁比人打尖打撚到發哂脾氣

真係唔撚明D文化差異可以差咁撚遠

永遠係九龍塘轉車都想死

Agger

小心俾啲5毛支那狗屌崇日撚

仲有掉落條坑

尋日見到條友企到就跌落去咁
架火車響咹嚇到條友跌低

金鐘站好似細過九龍塘
九龍塘咁大都塞到咁
東西鐵線又係佢
就算啲人喺市區搭地鐵翻去元朗屯門都要經九龍塘
翻馬鞍山嗰啲人都要都要經九龍塘

有時真係覺得九龍塘站好偉大

月台助理去撚左邊

試過俾個大陸女人推咗我出去
即刻屌鳩佢 佢仲要係咁話自己冇推過我

可能只係再後面個大陸人推佢

香港真係好撚多人
應該強制將年過60老人家送去大陸住

d廢中廢老仲係咁屌你上車
都唔撚識先落後上

其實火車響咹咁大聲會嚇到人跌落路軌

理撚得你地死 如果過線唔響 出左事逐樣查發現司機無按過 有責任要跟

我永遠用身體最硬最尖ga部份指向外面
例如伸一個手肘,做一個抗撞的動作,你夠膽就撞過黎
真係有人撞的企穩馬腳,佢肯定痛過你

係上落車果陣,咁樣做可以確保一個手肘的活動空間
其他仆街上唔到車唔關我事

多謝你完美示範樓主所講嘅「香港人又咁自私」

有年中秋係九龍塘見到有人推架BB車出曬黃線比火車呠

睇住佢用手推我

7架試過未

ISIS is watching this post

的佢去前面企 睇佢驚唔驚

主要係 d 廢老廢中同中國人先鍾意逼黎逼去
香港人好少咁逼

上自動電梯一個唔小心仆襯 真係長江後浪推前浪
堆前浪即刻變色

諗起呢首歌

頂多停駛一日

啲人真係唔怕死? 定真係覺得唔會跌落去?

試過有一次咁岩到我上，點知爆曬人上唔到
咁唯有等下架車，但後面啲仆街冇一個退後
到下一架車黎果時feel到行前/比人推一推就係咁先

以前有幕門個個站都係咁，又唔見死人？

自從前幾年大陸果單食人電梯之後,我次次行扶手電梯都會捉實個扶手

期待花生

小學雞？以前個個地鐵站都少好多人

我記得十年前下午五/六點去金鐘同以家差好遠

佢一企唔穩就推你出去
唔好搵命搏呀巴打

前幾日放假喺九龍塘搭電梯上月台，成堆大陸人拖住個gip上電梯，其中一個大陸西上到去個gip卡住，下面啲人即刻塞撚住咗，上到去仲要冇位畀我企，個下以為自己死撚硬一定跌落去 好彩有人即刻㩒停咗個電梯，唔係肯撚定好似朗豪坊嗰次咁

問題係 點解仲唔裝幕門...

死左咪唔洗番工
咁咪唔洗迫囉

有時跟廢老尾都要小心，佢手腳慢，但後面已經升緊上黎

話起幕門，起到而家都未起好

加咗價先起

好撚憎d 呀嬸 呀叔 廢老 好中意格硬迫入黎 明明已經冇哂位 同印度火車跟本冇分別
下班車1分鐘到都唔等得咩 趕住去投胎呀

十年前梗係少人啦小學雞, 講緊觀塘綫過海同東涌綫之前

搭返去紅磡再上車啦

所以一定唔會企頭三排 太驚一有事啲人係咁推

個Boo聲真係嚇到我心都離一離
超大聲又尖

咁所以你唔洗上車唔洗郁嘅

難以想像以前推人上車, 但列車上迫咁多(5-6pax/m^2標準, 7pax/m^2 crush load)月台個負荷自然少啲

up乜呀白癡仔?

我明明唔係quote你，你up 咩"講緊觀塘綫過海同東涌綫之前"
九唔答八

冇去過, 冇距離感, 定識瞬間轉移?

你個名 我吾你老母咩

我一係揸車，一係巴士上層後排

唔係等幾多架車事 係好危險呀

新車同舊車間嘅間距唔同 如果而家起左幕門 到新車行又要拆曬佢再裝過 所以mtr 會等過海果段路就起好同批新車嚟曬試好曬先會開始裝幕門好以話2021年 想睇架車咩樣沙田火炭都有機會睇到

利申鳩up

話人小學雞, 其他人補充返"以前"真正多人係幾時又話人白痴, 邊個九唔搭八?
關quote邊個咩事?

個幕門整幾多年呀

真係好少搭東鐵線
原來仲未整幕門

> 幕門
沙中線未起好梗係未有啦, 一個地下站都冇
閘門係fit位嗰隻, 亦係等沙中線東九龍段起好確立分流作用先喺有過海段嘅東鐵綫上配合新車使用

你現實多唔多人話你蠢/讀寫差？

所以與其針住閘門時間表, 屌下龜鐵幾時起好沙中線好過, 覺得迫切嘅話可以質疑呢個時間線下採用嘅標準閘門種類設計, 係咪值得為咗佢暫緩加裝等埋新車過海

10年前其實都2008年，個時已經好多人

自己答唔到人, 俾第個講返自己不足就轉話題人身攻擊, 一開始覆得唔好就唔好啦, 使乜掩飾

企後少少, 認真..

吹咩屌你老母

你自己clarify啦："講緊觀塘綫過海同東涌綫之前"

同"十年前梗係少人啦小學雞"有咩關係？

金鐘
九龍塘
迫到仆街

一樣呀，嗰下想行後啲，但係後面又唔郁又西面，完全唔敢得罪佢哋。
點知會唔會發爛渣推我

死5p走啦

"東涌綫"前即係大概1998年啦？
"觀塘綫過海"即係大概2002年啦？
2002年前我的確唔知，我2002年-2009年, 2012年開始到今日，日日旺角來回金鐘番學/番工，200幾年果陣條線101%冇今日咁迫

幕門大概03 04年果陣裝，如果無幕門我根本唔敢想像而家每朝旺角/金鐘站點handle啲人流

好彩總站上車

辭左職 以前我會好熱血叫啲人排隊同企係黃線後面，但點知唔會有人讚你之餘仲有人寫信我態度差
所以不了

次次九龍塘轉車，都要撞開企門中間爭住上車班蝗
有次撞到個大媽向後跌，好撚爽

要有人死先會做嘢

有時候六點鐘放學去搭mtr 每次企最前既時候 都好撚驚後面會有痴線佬推我落去

十分不安

有時候仲有啲大陸尼會拖行李箱 逼撚住晒 個時企最前仲不安

所以依家每次放六點情願去搭巴士 逼巴士都好過逼mtr

唔想英年早逝

平時我九龍塘上車，如果見上唔到車，我行到黃線就會停，但有班人總係驚死執書，係咁湧上去，當然梗係湧唔上，然後就會企晒晌黃線外面。

不嬲都覺得要等呢班老而不死曬 香港先可能有希望

有冇人比上車撚塞住同我一樣會鬥撞落車

之前難得搭一次
唔知點解企咗喺最前 嗰日又唔知點解特別多人
望住條路軌 唔知點解好驚俾人推落去

香港搭車最撚自私係企車廂入面班仆街、你老母有空位唔會企入d、剩係起度禁手機、佢老母手機都佔成個人身位、d人入車廂hi到又起度「cher」或者「你掂到我呀」、掂親都好似會中喪屍毒咁、自撚私到仆街、

屌你老母如果起日本、繁忙時間或者睇完波睇完演唱會。全部人會齊心合力推人入車廂。推撚到好似塞電話亭遊戲咁、一個空位都唔會有、仲要夾到成個人凌空飛起、就算成個妹妹起你面前夾到貼實晒、都唔會有人出聲。

香港人真是自私到頂點。特別係班廢老

其實真心想問 起多個幕門好難架咩
點解咁耐都唔起？

屌一講起就嬲
今日都喺九龍塘度轉車
見盡香港人真係好撚死自私
個個見到有車就逼逼逼
一部分人就低頭玩手機 條龍一郁就跟住行
完全無撚諗過人地都要落車 塞9住哂
一部分人就掛住逼9人 一定要上撚到車
完全無撚諗過車廂已經好逼
等下一班只係1,2分鐘嘅事
屌唔撚等得去坐的士啦仆街
最仆街係啲廢老
又逼9住哂 又拎撚住部手機大大聲睇片
最撚乞人憎係佢搶位坐
人地明明坐低左又企喺人地前面
逼9人讓座
死哂啲廢老就啱㗎啦你老尾

香港人真係好撚憨尻

搭輕鐵個陣成車都係人

車尾有個伯伯想落車

啲人個個望撚住個伯伯左推右迫啲人

企定定係車入面死都唔肯落車

讓個位出黎俾伯伯落車

因為驚死落左車讓俾佢 就會俾上車班仆街冚家剷逼到上唔返車

咁危險唔好企咁出，馬路邊都好多人。

啲廢老成日想借機zip入去
點叫都唔會理你，所以最後索性唔講野直接預先封住佢想zip個位等佢死死氣行返去排隊
利申 以前做過

呢輪多咗班新年掃貨蝗應該會更加迫

獅子山精神 咪執輸

講到好似未死過人咁

應該整返個支那狗專用車箱

收工時間寧願搭下巴士

港鐵年年賺咁撚多都唔擴建

痴撚線上次上唔到上一架車，所以企咗喺黃線外
架車開走咗想行返去黃線後
後面啲人點都唔郁

周圍都係樓，可以點擴建

北邊拆撚咗條行人天橋斜坡就得
南邊就惡搞啲

不過九鐵70年代嗰陣根本冇諗過條東鐵會咁撚多人搭

死都拉返幾件落去

向上建

見過好多次呢種情況
港鐵應該做好晒事後報告
因為出事只係時間問題

補充下 可能有人話十幾年前全部站冇裝幕門 咪又係咁
但而家香港每日多左咁多人 個站亦都逼左好多

唔洗理佢
呢條友語文能力係好有問題
留意咗佢好耐

市區去屯元點解要經九龍塘？
尖東 美孚轉係最快最直接
九龍東去屯元嘅多數搭巴士唔會搭鐵
就算係都可以轉紅色線喺美孚轉

火車到一推推一班人落去輾死都咪話唔恐怖
人又咁多點會知係太迫企唔穩定係有人特登推

唉屌 我都試過係九龍塘搭電梯落去轉地鐵
啲人企撚哂係電梯口排隊
啱啱落完電梯班人又唔撚識行去側邊走 淨係企係到等前面啲人散 差啲人踩人
九龍塘無論地鐵火車個月台都好撚細好危險

係就快

成日都係 人地味落車就有人沖上尼撥開曬啲人 好心啦 跟住又落唔到 成日都驚比人推跌左落去 本身我又瘦 😥

金鐘站計數計到好盡
多人到佔左大半個月台
再多一兩班載唔到人走既話
下班堅尼地城方向到金鐘既人就落唔到車

嘩你好唔羞呀 巧叻叻

D鐵膠話已經整緊幕門喎

以前個個站都無幕門架啦 都好少出事 自殺嘅反而有

無人會九龍塘落車再美孚轉西鐵咁撚on9

好耐冇坐公共交通工具
原來仲有咁多人要坐

當有痴線佬手推就

無啦啦有個癲佬一推就幾個係咁先

其實日本咁樣咪又係引班淫蟲拎正牌非禮人,
迫到咁撚樣真係好咩?
利申崇日撚

東鐵疏車咁多
東鐵等3班車分分鐘耐過金鐘得5班車啦

仲要夜晚有直通車, 時間隔得仲耐

🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️🤷🏻‍♂️

個邊鄉下地方係咁嫁啦

唔明香港人咩思想
死都唔撚肯讓人落左車先自己上車
係都要死逼爛逼推入黎
要落車既人又唯有硬碰硬撞返出去
屌你老母個入口好撚大呀
讓左人落車再上車咪大家安樂
人地未落車 車廂又點有空間騰出黎比你地班撚樣入呀？
大部分香港人根本自撚私
廢老廢中阿嬸師奶青年個個都淨係為自己理得你死